[突發]武漢市長：500萬人離開武漢

今次大撚鑊啦

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

500萬流動炸彈

仆街

生化危機

生化甲由

死係支那,唔好落黎

人形兵器

呢頭話封城
個頭我屌你老母

篤灰點篤500萬人，cls

差唔多全市一半人口走左
剩低果d應該全滅

我向好個方面諗 500萬人入面至少有十萬人中招 呢十萬人照計唔去死一個省 分散走去全中國 一人傳三個至少都死三十萬支拿人

去城封得你咁撚失敗

冚球剷

應該咁計：
散開晒後，14億人，死3分1，我覺得唔過分

全面封關

屌你老母
好似係泳池到面屙尿一樣
無人可以置身事外

幫助習總消滅低劣人口。